龍珠超Dragon Ball Super 漫畫48 中文 出左內附集中討論post

討論去呢到

［布洛尼2月28香港+漫畫新篇］龍珠-超 Dragon Ball Super 集中討論 (2)

好慘, 冇人理

開黎叫人去另一個post做乜野

之前佢開完又俾人屌話有集中討論帖
集中討論咪又係冇人討論
其實無理取鬧嘅話樓主唔駛理啦

痴撚線井狗都撐

佢督灰還督灰
個集中討論帖又真係冇人討論嘛

屌 開埋啲戇鳩post累到我都俾狗咬

井狗幾時躝 ，一入動漫台有4分1都係你開既垃圾post

收錢開post